(真心求救)(靈異事件)唔係故仔!!!!

是咁的...
本身2~3年前家母已經離開左人世
咁但係近幾個星期成日聽到半夜三更廚房好嘈...好似有人搵緊野咁(全屋訓哂)
咁聽人講話可能係先人唔夠野食...好肚餓先會返上黎搵人幫手...
有無人知係咩事!!!?可以點解決!!!?

燒番多啲佢鐘意嘅嘢食俾佢

點先知真係燒到比佢!!!?
真係乜都唔識先黎求教

你確定係伯母???
俾錯對象好大獲㗎喎
利申 唔係野

新樓定舊樓 哩排天氣凍咗,啲喉冷縮熱脹？所以有聲

裝個cam
幾百蚊貨仔
聽朝起身就可以安心哂

十年樓齡到啦...咁算新定舊?

留名

本身搬入去乜都冇發生
係過左身之後先有d咁既事發生

你意思係有賊?

意思係可能你地聽錯 根本冇野比人整出聲

去衣紙舖查日腳

同埋兩三年 唔係自殺既話好大機會已經投左胎

甲由摷膠袋揾野食呀！我屋企都係咁

試下用滅鼠器

咩叫日腳?

真係既!?希望真係投左胎

唔知 聽潘兆聰成日聽到
類似係查下有咩鬼係你身邊or屋企咁

屋企肯定冇老鼠..
第一住到好高
第二日日都清潔...好乾淨...連小強都冇見過一隻

推求教

我都覺得係老鼠
巴打裝cam望一望穩陣

推